---
title: "Viên xả Downy"
date: 2019-10-17T11:22:16+06:00
draft: false

# meta description
description : "Hũ"

# product Price
price: "000.000"
priceBefore: "000.000"

# Product Short Description
shortDescription: "Hàng Mỹ / Hàng đang về"
#product ID
productID: "1"

# type must be "products"
type: "products"

# product Images
# first image will be shown in the product page
images:
  - image: "images/products/northen-fields/vien-xa-downy/vien-xa-downy1.png"
  - image: "images/products/northen-fields/vien-xa-downy/vien-xa-downy2.png"
  - image: "images/products/northen-fields/vien-xa-downy/vien-xa-downy3.png"
  - image: "images/products/northen-fields/vien-xa-downy/vien-xa-downy5.png"
---

Viên xả Downy chính hãng Mỹ

Rất phù hợp khi dùng chung với nước xả Downy, dùng được cho tất cả loại vải như giặt quần áo đồ dùng thông thường. Đặc biêt giặt ở chế độ bedding, drap giường và mền gối đảm bảo thơm mát, mùi hương còn rất rõ sau 1 tuần , thơm nhẹ sau 2 tuần

Đối với bedding thì mình nên giặt mỗi 2 tuần các bạn nhé
